「屌你老母 」呢句野係咩年代開始先？

80 年代？
廣東話屌你老母先定 內地既 干你娘 先？

入黎認人啊

義士唔係condom，入黎認人啊！（1021被捕人士整合po）

有得比你屌就得啦洗撚介意邊個先